真勇武關sir大戰輪椅佬

好撚柒呀,0:50前係威係勢,0:50後鳩縮閃人,走住屌都唔識

唔知點解笑到收唔到聲

幾時既事黎架
咁撚柒既？

成日都做埋D 柒野
當自己城管

仲「管理員呢?管理員!!」...當商場係連登,當自己係皇帝嗌「人黎呀」

跑得幾快, 應該有做開運動

管理員，嚟同我bam咗佢

精神病vs傷殘

輪椅佬坐住架車,唔公平

傷殘人士坐關愛座

關愛座Hunter

請問這裡有沒有管理員！！！

叫個傷殘既落車係想點

好心你地唔好老屈我地港獨義士啦
又見唔到何老師個樣

屌奶星
關蛇做乜唔順條友意俾佢撞
咁咪可以好似之前咁報警囉=.=

post錯link

呢條先係
仲巧多正皮牙😘

唔知點解好好笑

關sir可唔可以停止直播你d柒事 你害緊同路人被點相

點樣落車呀

次撚次都直播行動 話佢豬又唔係 鬼又唔似

喂，做咩事呀？喂！

大家都2蚊搭車，相煎何太急呢

嚴白虎、英布都係反對政權架

精神病都係傷殘黎

以死相搏搏d咁既鬧劇出黎 關sir真係做大事人物

得把聲
有咩事即縮
唔怪得平時就屌柒泛民
有事就求泛民保護啦

仲柒過初一清潔香港

真係好好笑
屌鳩個輪椅佬，仲叫人落車，之後人地發惡，就開始驚

亞蔡多一個後備用了, 唔使用死潘頓

下季挑戰國際賽事

同關sir一齊圍教授果個同學都屌鳩關sir

[仇斯達節目] 理大受罰學生怒吼：「關sir」何俊謙騎劫學生會累街坊

港獨派KOL比d咁既料

why not both

屌關sir既都係五毛
真武勇

就係關sir呢d肥毒柒拉低哂港獨派既形象

唔得
真係要bookmark呢個post
以後有咩唔開心入返黎睇片

笑到我

拍片人係關SIR？ 弱智嘅？

係佢

建國偉業

弱撚智

郁完人恰人企唔到身 架車冇佢咁靈活 係咁兜圈走佬 好好笑

個post突然間每個cm多個負評

龍心feel

邊條傻鳩QUOTE咗我啊。俾我block咗嘅

咁小器，估下係邊個

點你相
建國之後走唔甩

關蛇咩事呀
輛椅佬都搞掂佢

學獨聯嘅bot———唔震乳

坐住輪椅既都勇武過佢

敗走

有手有腳輸比個坐輪椅既
殘奧都參加唔到啦

關sir, 巨雞兄, GP diu

去

又入黎睇多次

哇，做嘜做蝦傷殘人士呀？！

未登天子位 先置殺人刀

問題係關蛇點解會有呢啲咁嘅行為呢？

7改為雨傘革命後會好D

廢事比佢屈你話當時佢未係獨派

老老實實 佢情緒係咪有問題...

有病 早D去醫啦 關蛇

好可能佢將自己受嘅屈辱發洩喺比自己弱嘅人身上

好似有啲人喺職場上受咗氣就返屋企打老婆咁

本來都無乜形象可言

關蛇似有白卡
你地屌佢即係殘疾歧視！

JM9

一個健全，俾個輪椅佬追、唔知點解覺得好好笑

笨土派不嬲都係比啲毒撚玩晒架啦，有邊個唔係肥矮柒醜蠢悶呀！？

關sir呢d傻閪真係好好笑

上過大灣區係唔同啲連城管都識做

健全？

四肢健全既
係個腦差d 啫你唔好撈埋黎講

關社

拋開政治立場 關蛇一打三 再加兩部鐵騎 我自問就無咁嘅勇氣

惡撚到

被踢出校唔見咁惡

被人踢出校就話有情緒病

咪臭閪

香港坐電動輪椅班人絕大部分係行到
因為綜援狗可以搵社工幫手R政府

你咁樣講一講
我當堂敬佩左佢幾分

屌得岩

屌佢老母死跛佬舞龍呀? 因住仆落樓梯呀

lm

三英戰關蛇

嗰3個輪椅佬仆唔仆街啲？
夾埋恰個智障人士

老貓點睇

條友喝到關蛇淆晒底

關sir 係策略性徹退

一開始惡撚到咁 之後比個坐輪椅既追番轉頭
可能係我今年睇過最好笑既野

好似private 咗fb

冇嘢了
我電話問題

關sir柒撚到

屌關狗俾支共放棄之後係咪已經痴咗線

神早痴左了
去大陸教書果陣溝唔到大陸妹妹仔比佢屌

射唔出

勇武

以死相搏原來做埋呢d小學雞行為
30歲人

想問屌班殘廢個目的係咩

坐輪椅果個金輪法王黎
你識條春

咁關SIR 係咪楊過

咁勇清咪小龍女

巨龍CHING 係咪郭芙

勇清俾人姦左咩？

比五毛姦過, 覺得世界男人都係五毛

關蛇建國後就取締所有電動輪椅

唔止,要取締埋殘廢人士
邊個用唔到腳行路,邊個就要被人道毀滅

要佢地企起身啫
好似耶蘇咁

有乜事淨係識叫管理員，唉

喺呢度就叫ADMIN

同朕CHECK下，叫ADMIN BAM咗佢

傷殘下話?

起身!

夜清咁夜仲幫關蛇推post

夜晚要搵d 笑片睇下好訓d

因為曼聯

呢條片真係睇十次笑十次

我睇到關蛇比人追到甩撚晒鞋帶，好狼狽

做乜撚野

個傻西俾人玩返轉頭

邊有戰過？拖都未開關蛇就走夾唔抖啦已經

正撚廢西

其實有無人知點解關sir要屌兩個輪椅佬
五毛黎？

關蛇係有勢力人士
識好多人

講左乜 自己參詳下

你確定佢真。傷殘？

我確定關蛇真智障

唔確定，因為IQ低過70先算弱智
關sir可能岩岩好有70

搵番貓靈個post
連埋comment睇話佢地係去搞班乞衣集團
老實說講我真係唔知係咪集團式經營

你而家算唔算幫緊關蛇口

想睇哂成件事既前因後果only

講清楚啲呀嘛
因為你話幫口=支持者
費事人地誤會你係關打手

今朝再睇番條片先記番起年幾前有人話有班人揸住架輪椅去撞人，車人隻腳，同埋行乞
印象中連登有人開埋post話點解坐電動輪椅既點解唔使拎牌，班人成個一級方程式車手咁

片中會唔會講呢單野？

比兩架鐵騎圍攻緊邊得閒做論述

Run! kwan sir Run!

應該係想搵管理員幫手執法
先會出現「管理員」呢d搞笑場面

其實笑位唔止管理員

你如果比電輪椅撞過你都會走

關sir活動能力都幾強 比兩架輪椅圍攻都走得到

又幫口啦你
我唔會走去叫人落車

法國巨龍哥真係關sir好兄弟
佢周街柯左篤屎 都會話人有三急好正常

咪再幫關SIR口啦,電動輪椅周圍撞係仆街,但你關SIR做D野出黎係好撚ON9丫嘛,搞撚爛哂成件事
正如你反簡體字都唔撚係學熱狗四眼走去收埋圖書館D書啦下嘛

人地話佢唔係撐關sir
係啲人屈佢咋

睇哂前因後果唔叫幫口掛

如果真係果件事
呢班人係到拎部輪椅去撞人
咁叫人落車都合理
睇哂前因後果會全面少少

唔叫幫口唔通係批鬥？

做得難睇唧
難睇唔係罪黎既

睇埋前因後果only
唔係同 「整喊細路女扣200分」既言論無咩分別

on9 都唔係罪？
on9 一次都算啦
次次都 on9
好心就返去做下執頭執尾
做下欄野
唔好再衝出黎柒啦
人要有自知之明

關 sir 一唔夠人嚟就𨳊叫

以為自己係皇帝嗌護駕咩

都係同一個問題
有d野大家都好憎 但關sir既行為往往膠化個問題

好似其實我都憎電動輪椅撚 但關sir係呢條片又真係好撚弱智wo

邊個同關 sir 割蓆
邊個就係鬼

矮肥柒

隻dup個坐輪椅嘅都要笠水

我都思考過係咪有乜前因，所以呢單嘢無笑埋一份，
不過最好都係由關SIR上水解釋一下咩事。

你關蛇老襟嚟？處處維護佢

唔知呢，可能我前世係佢嘅情人都未定

笑片睇乜春前因後果？
叫個坐輪椅既人企起身已經好笑
以為人地弱者大大聲屌人，點知比人屌返轉頭仲要笠水，仲好笑

你咁樣同班影後生仔坐關愛座既C9有咩分別？

關愛座C9叫人起身
我係笑叫人起身個個

職業病太過投入姐 人地私家輪椅都當關愛座咁搶

唔好再推thx

真係當自已上緊現實版連登
係都叫食Q啦

「Admin，又有人抺黑我，搬去政事台！」

巨龍條傻鳩不嬲為撐而撐

叫個坐輪椅嘅企係身係咪on9，企到就唔駛坐啦
關 sir 好在無做到護士，做到嘅話都唔知點對啲輪椅病人

好慘
俾人追打

放心啦, 有利益果陣佢唔敢出聲

上大陸乖乖教書, 安全回港
上d100 乖乖受訪, 又唔見佢節目度怒屌班飯民

又一次膠化正經野

吊奶星！關囝你係咪想笑死人

喝個傷殘人仕要佢起身，真係世界級

如果有大陸妹妹仔so佢 比佢屌既話
神早帶左個大陸種番黎

每日入黎笑一笑掃走負能量

落車啦!!!
管理員!!!

你撐掂你套支那大片-流浪地球先啦

支持巨龍哥

反關都比下道理好無？

人地睇支那片就笑人

關SIR 用支那淘寶, 返支那教書, 用支那移動, 炒支那股
你都死撐

佢係紅登時代就出哂名架啦
自己google search啦

同埋講前因後果真係有咁大問題？
屌關都比d道理好無？

自己撐關=講前因後果
人地反關=係隊友，夾埋一齊屈我係關蛇打手

咁你想查啲咩前因後果？

係咪以後一講前因後果就係撐某人？
比多個fact比大家都有罪既
咁不如咪post新聞啦

咁啲人反關都可以係講前因後果架喎
你又一棍打哂佢地做隊友既？

咪上面講左
年幾前有人post過有班人拎電輪椅去撞人
關sir可能係為呢樣野先咁做

咁係咪代表唔講得前因後果？
你地有權講自己點解要反關，我咪講下呢單野既fact

And 一齊屈我係關蛇打手 亦都係一個fact

一日未查到前因後果 一日都唔準笑！

無話唔準笑
想叫大家睇埋前因後果唧

連登係你地既，你地笑咩都無人敢屌你地架啦

就算係
咁佢四肢健全走去挑機
結果俾個跛既屌打

真係打贏都唔光彩
打輸就更加 ON9

你唔係關 SIR 打手
不過專門人地屌關 sir 果陣
你就衝出黎盲撐囉
唔係打手
唔係打手

講返成件事既背景係點都叫盲撐?
咁你地繼續啦下

Admin！Admin呢！

個背景同佢唔夠輪椅人打有咩關係？
就當關 sir 係為正義而戰
但佢咁撚樣敗走喎

好多人睇完前因後果（例如呢個post）都覺得你真係關蛇打手，矛屈你

關蛇用中移動炒中資股用淘寶唔係背景？

好撚煩
就嚟成個時事台都係講條廢柴
你地入政事台玩飽佢啦好無呀

關社
聽錯朵搞到人哋停學一年仲笑鳩人

關sir最近好忙要做d100主持(嘉賓)

咁佢俾人踢出校真係時事
城市論壇都講喎

好難頂呀大佬
時事台變柒事台

有做喜劇演員潛質

管理員！Admin！

語氣一樣

admin唔該搬去吹水台

商場搵管理員 會唔會直接上uwants搵龜sir比較快

LIHKG @ Android

又係你隻鍵盤狗

笑到我流眼淚😂

咁多清日日幫關sir推post好滾動
港獨有望了

國父關蛇功績值得彰顯

終於睇咗
好好笑

我要做車手

我揸輪椅我洗敗走？！

關蛇最近消失咗既？有咩大計攪緊？

五毛輪椅佬

你...五毛

關sir去左引起雨革

轉戰facebook叫春
應該又對香港灰心 準備返大陸教書

關sir:我係本土派最強智障!
叫個跛既起身,仲唔係智障?

連登都敗走

佢D 控訴越黎越似失敗者

同屈個盲人偷睇國家機密有咩分別關蛇

咁係Facebook取暖情有可原既
上到黎驚佢頂唔順做傻事

上黎佢都發過顛好多次LA

關sir邊會咁蠢，緊係拿拿聲攞完威就走

關sir真係有雙重人格

Rip關蛇，咁耐都冇見到佢發言

對香港失望😞

返左支那教書
用唔到連登

五毛關敗走child登

牙關完咗任務就冇就上嚟？

由近至遠

- 上泛民節目
- 叫坐輪椅既人起身再敗走
- 隱瞞澳門人身份
- 用中國移用
- 雨革後返大陸教書
- 以死睇片, 以死交信
- 炒中資股

真係未見過一個本土派咁弱智

你講咁白佢會心碎話你五毛

點會？關蛇臉皮厚到豬皮咁

管理員 笑鳩死，以為自己係連登

btw佢都典型連登仔 講就兇狠，比人一兇就碌撚

呢樣真係，豬來講都唔算肥

佢好似成三十碎人了，好命啲做咗人哋老豆啦

人地仲係學生來

佢好有機會做乞兒收場，三十年後會見到佢喺深水埗嘅隧道行乞

關蛇心淡隱退

即係曲線撐泛民鳩做好過冇做？

關蛇同泛民和解咗
有事個陣係泛民落手落腳幫佢而唔係CC台獨派

咁遲先欣賞到關sir既英姿

香港無希望
GDP 同 巨龍兄 兩條五毛累死關sir

管理員呢！！！
起身！！！

關蛇出返來都唔回應下呢個行動

重點係佢作為受害者都唔出嚟反駁神駒嘅指控

係Poly 抗爭者指控

你啱
不過poly受害者冇公開同關sir切割都算係咁
唔少場合上仲幫佢講說話

最近出返post

暗示左退隱

明明有以死相搏嘅覺悟 無理由踢出校就退隱

近排深知勇武會俾人割蓆
轉行做出post抗共

掟磚冇俾人割喎
最起碼網上一直都有人吹奏依班義士
但守護連儂牆就冇咩人認同咁解

根本關蛇on9先比人反，
佢幾時勇武過

關蛇心目中係poly 抗爭者對佢道歉先岩

關蛇事了拂衣去，深藏身與名
冇入黎回應過

近排見番關蛇
不過淨係回覆

呢條柒頭係養和實習都係人見人僧

Details

扮傷殘

如果果班專登幾皮野買架電動輪椅係扮傷殘

關蛇應該係扮智障

點解你覺得關蛇係扮?

叫佢落車

落車喇！

返工睇唔到條片
但睇啲comment都笑到我仆街

55

關Sir 最近又失左踨

對香港失望，要繼續搵大陸錢了

關蛇今日有冇遊行？

係喎～～～
有無人知?

對香港失望

佢對香港失望？定係佢令香港人好失望？

佢Facebook 話自己厭世

佢厭自己定厭個社會？

有佢會出post同大家講

師兄心水清

正解

關蛇 don’t go

懷念關囝捉五毛捉到士氣旺盛既日子

野生關蛇上水，為大家打打氣～
（其實我係認得佢把聲先）

勁吖師兄

巴打咁影唔怕反被起底咩

佢望住關蛇架嘛
如果關蛇影返佢, 佢咪唔po上黎
邊有人知

其實一野反鳩佢車再跑走咪得囉，搞咁多野做乜

冇光環

佢呢啲欺善怕惡，你估佢真係會勇武咩

我又唔係坐輪椅，佢輪椅漢都驚我怕乜？

對手唔係強國人就輸

大家好，我係關組負責人

Lihkg

創立新post撐關sir

關sir去左邊

why政事台

關蛇啲鳩post就時事台
呢件事就政事台

管理員？管理員

見人屌仇思達就突個頭出黎攞尾彩

何俊謙(關愛座Hunter) 你去咗邊呀

等緊關sir重掌cc台

又潛咗

點知都係失敗
管理員！

管理員？管理員 ！

輪椅佬洽鳩個弱智

個輪椅佬應該係大灣駒扮

唔敢睇第二次

關蛇=連登甲由

蛇蟲鼠蟻

關sir有冇睇淪洛人？

做乜唔繼續推

推到1001

關愛座hunter (何俊謙) 涉嫌違反殘疾歧視條例

呢單野有無下文

香港需要一個領袖 關蛇呢

一到呢啲時勢就推返呢啲post嚟轉移視線，你都唔好當人白癡得架三毛，就嚟死架啦你哋

關蛇把聲好有喜感
管理員 管理員呢

原來仲推緊 懷念關蛇
佢係度真係好多笑料